我地唔係要錫住政府嘅春袋嘅咩 做乜做傻事？

警方係記招到公開講過 只要示威者冇進一步嘅行動 警方係唔會行動清場
點解今晚會有示威者作岀挑釁 就係因為佢地想清場呀
我地明知機場係政府嘅春袋 我地做乜唔錫住個春袋黎玩嫁

阿姐我望住你地好心痛呀

守住個春袋呀

冷靜補救

春袋呀喂

捉鬼唔係今次春袋大行動嘅目的呀

捉鬼唔係目標

推